有有人覺得m記啲機快咗

之前點餐次次都用到燥
前一手用完又要等好耐
而家好似節奏快咗

用慣順手咗啫

入面換左批新人掛

換左班IT dog掛
btw.. 部機冇得揀熱朱古力

啱啱諗住試個包
快到嚇親我心臟仔
利申元朗廣場個間